pilfood 定倍髮加好？

pilfood 定倍髮加好？ 有無人食過 效果如何？